一人一句痴漢會講既對白

幾錢Q?

很想要吧？

嘻嘻

我又諗到句：認識你之後我再無打飛機，因為我想留起更多來填滿你

一人一句痴漢會講既對白

嘰

所有女人都係雞

我唔係痴漢

你唔好以為唔應我機就可以擺脫我，因為唔理你匿去邊度，你都喺我心入面

仙氣 係仙氣

連登咁少痴漢?

個個中上樣，邊度有痴漢吖

我又諗起你老婆啦

唔洗加糖喇 有你仲唔夠甜咩